2018-19 連登馬膽王 (第一季) 舊人從新登記區 (8月28日 開始)

2018-19 連登馬膽王 (第一季) 舊人從新登記區 (8月28日 開始)

為確補上季參賽者 記得/仲有興趣 參與賽事, 所有上季參賽者如有興趣繼續賽與 2018-19 連登馬膽王第一季賽事, 請於下列期間於此 post 登記, 以確補參賽資格.

- 有興趣繼續參與者要有 "登記" 字眼

- 所有上季參加者皆要從新登記, 第11-16位 都可以.

- 於此 post 下述指定時間內在此 post 有登記既上季排名最高11位 可以參加 2018-19年度 第一季馬膽王賽事.

從新登記時間:
2018年8月28日 星期二 00:00:00 至 2017年9月3日 星期一 23:59.59

===========================================================

以下為有權從新登記既上季18位參賽者.

排名 / 參賽者

1 / 真名
2 / 快利(A006)
3 / 華可可
4 / 肥豬肥豬
5 / 金雪炫男朋友
6 / 煲仔飯
7 / 四連環
8 / 羅承傑
9 / 情迷熱杏霜
10 / 莫雷拉馬
11 / 鄭恩地
12 / #清純學生妹
13 / 小巨人
14 / S0RH1
15 / J-Will55
16 / 仙人求
17 / 挪威的公爵
18 / 龍虎切

lm

登記

- 所有上季參加者皆要從新登記, 第11-1612-18位 都可以.

第二屆馬膽王中之王 : 情迷熱杏霜
第一屆馬膽王中之王 : smartgame

名次 2017-18 第五季 / 2017-18 第四季 / 2017-18 第三季 / 2017-18 第二季 / 2017-18 第一季 / 2016-17 第五季 / 2016-17 第四季 / 2016-17 第三季

冠軍 : 真名 / 情迷熱杏霜 / 煲仔飯 / 鄭恩地 , 羅承傑 / J-Will55 , 鄭恩地 / 真係簡單 / smartgame / 煲仔飯

亞軍 : 快利(A006) / 金雪炫男朋友 / 羅承傑 / Nil / Nil / 鄭恩地 / 煲仔飯 / 鄭恩地

季軍 : 華可可 / 羅承傑 / 肥豬肥豬 / 賣大包 / 四連環 / 二傳手馬達 / 四連環 / 真名

殿軍 : 肥豬肥豬 / EricSaint-Martin / 四連環 / 金雪炫男朋友 / 真係簡單 / 情迷熱杏霜 / 鄭恩地 / 讓風箏飛.

留名

留定名先

從新登記時間:
2018年8月28日 星期二 00:00:00 至 2017年9月3日 星期一 23:59.59

應該改漏咗

Thanks

更正 ：

從新登記時間:
2018年8月28日 星期二 00:00:00 至 2018年9月3日 星期一 23:59.59

登記

煲仔飯已改名

登記 同 更正新名
舊名為S0Rh1

排名 / / 已登記

1 / 真名 / 真名
2 / 快利(A006) /
3 / 華可可 /
4 / 肥豬肥豬 /
5 / 金雪炫男朋友 /
6 / 煲仔飯 / 鰻魚雞粒炒飯(煲仔飯)
7 / 四連環 / 四連環
8 / 羅承傑 / 羅承傑
9 / 情迷熱杏霜 / 情迷熱杏霜
10 / 莫雷拉馬 /
11 / 鄭恩地 / 鄭恩地
12 / #清純學生妹 /
13 / 小巨人 /
14 / S0RH1 / 莫雷拉騎師王(S0RH1)
15 / J-Will55 /
16 / 仙人求 /
17 / 挪威的公爵 /
18 / 龍虎切 /